點睇 劉曉波 到死前最後一刻都高叫大愛包容，用愛化解仇恨

我們沒有敵人咁話

節錄自〈我沒有敵人—我的最後陳述〉劉曉波

因為，仇恨會腐蝕一個人的智慧和良知，敵人意識將毒化一個民族的精神，煽動起你死我活的殘酷鬥爭，毀掉一個社會的寬容和人性，阻礙一個國家走向自由民主的進程。所以，我希望自己能夠超越個人的遭遇來看待國家的發展和社會的變化，以最大的善意對待政權的敵意，以愛化解恨。

其實唔同意佢說話

強勢嗰一方先有資格講包容

強勢嗰一面駛鬼你包容咩

不過佢真係用自己一生去實踐佢自己嘅宗旨

值得人尊敬

OK呀, 包容到變骨灰倒落海

香港班大愛感召撚, 可以用劉曉波做自己既寫照

佢地將來都會係一樣

咁kk你肯買軍火搞革命未

咁事實證明咗對住中共用非暴力手法根本冇用

有慧根！

香港好多傻HEI都仲未明呢個道理！

所以咪問你用暴力方法(買軍火搞革命)未囉,傻仔

劉霞rip

值得尊敬
不值得效法

freeedddoooommmmmmmm!!

香港人只會倒人地骨灰，自己梗係移民啦

19講過

佢話劉曉波係好溫和左膠

我認為應該掉轉喎

自己弱勢時講包容講道理
自己強勢時講惡

即係當你對住既係泰拳高手，梗係話大家講道理包容唔好用暴力啦
當你對住既係醉酒廢老，梗係一拳鐘埋去收佢皮啦

冇理由弱勢者去講惡掛，係香港d勇武派先咁 on9，唔夠打又成日嗌開波否則就係左膠大愛，完全唔用腦

大愛係assume對方係reasonable嘅，共產黨係咪?

邊個 assume 佢 reasonable 呀？
就係佢唔 reasonable, 又唔夠佢揪，所以要叫佢 reasonable 大家講道理呀

你可以唔同意 但請你留低尊重 如果一個人以自己性命去堅持自己理想 我諗大家都應該尊重

有幾多香港人有呢種精神 ?

老師說得很對

係華人社會根本冇可能

西方社會都可能有機會嘅。。。

問你地點睇姐

事實抵佢攞和平獎既
咁撚和平大愛

命都不保仲點樣愛老婆